★No $37.5？】港經濟前景嚴峻 最低工資或下調

反修例衝突令旅遊及零售業生意減，行內僱員停薪放假，今年建築業工人亦凍薪，最低工資委員會主席王沛詩表示，反修例風波對香港經濟的影響嚴峻，最低工資水平「並無規定一定上、落或打橫」，意味未來最低工資水平有上調、下調或凍結的可能。
今年5月1日最低工資由34.5港元升至37.5港元，升幅8.7%，最低工資委員會將於明年底檢討最低工資水平的建議。王稱委員會擔心近4個月的示威活動及中美貿易戰等不明朗因素，會密切關注經濟狀況，檢討及制訂最低工資水平會參考一系列經濟指標，包括整體經濟狀況、勞工市場、競爭力及社會共融等。

Free

又多班人connect埋同政府死撚過

weconnect

下調最低工資，但早餐加價，租金照加
業主同政府永遠贏

似

調囉 調啦麻 仲唔調?
手足拼埋條命出黎抗爭
會怕你少3蚊呀?
調一調 藍屍廢老又少一筆收入
又多一批人出黎屌西
皆大款喜

班保安好多藍屍
一郁最低工資
佢地即係反淋病

唔會架，佢地腦裝屎肯定屌抗爭搞到佢開唔到飯

最好剪埋政府條片 後面講減人工同香港共同進退激撚死班廢老

講咁耐，都係老腦贏
咬老綜成最大贏家

用緊急法下調啦

樓下果件更看成日話冇中國 佢地邊有咁好生活

唔該班狗官減人工，和市民共度時艱

咁冇所謂啦 本身咩都屌
同612果個譴責一撚樣 一開頭就暴動 之後都文字都升唔到級

lm

加就加幾毫，減就幾蚊咁減

起來

可加可減機制

老又多藍絲， 後生又唔會攞最低工資

支持

原來最低工資可以減㗎?
屌你肯定係仆街廿蚊張提議

老綜又成為最大贏家

廢老未日

只可減 不可加 機制 不是夢

既然最低工資可加可減，咁黨鐵車費呢？

市民示威 屌鳩政府搞禍香港
然後政府既應對方式係 減人工

廢老末日

取消啦

本身已經仲低過台灣都仲要減

一齊減人工啦

加到80就無人反架啦

減警察人工啦 留返黎派4000蚊

減地鐵車票先啦dllm,又話可加可減正仆街

減囉

攞窮人錢救富屌你老母,舊時工聯會炸死班仆街

最低工資原來可以調低，真係輸打贏要

目的明顯係分化
呢招幫商家慳開支
調低基層收入

令基層仇恨示威者

睇吓早午晚餐有冇減價先啦 屌佢老未

$20

根本慳唔到

車費 減未

死撚左佢啦 37.5 仲要減

麻煩班問責官員按返一樣既百份比扣人工
警察都係

就算加100% 都只係$75

但班垃圾POPO 高官 就幾萬至幾十萬一個月
最廢前線都百幾蚊個鐘